【荃灣暴力】荃灣辦事處玻璃被擊毀 何君堯：憤怒了

大批白衣人昨晚在元朗聚集，無差別襲擊市民和西鐵乘客，立法會議員何君堯被拍到與白衣人握手，他其後否認與元朗站襲擊事件有關。其位於荃灣荃豐中心的議員辦事處，下午遭一批示威者在門外貼標語和投擲雞蛋。何君堯其後直言，「憤怒了」。

何君堯晚上7時許，在社交媒體發文，指「憤怒了，今天有一班黑衣暴徒，受到譚凱邦（荃灣區議員）的煽惑下，來到我荃豐中心辦事處進行大肆破壞，不單止是我，我所服務的荃灣區居民也憤怒了，要求將一干人等包括譚凱邦棣捕歸案。」

何君堯位於荃灣荃豐中心的議員辦事處，一批示威者下午在門外貼「良心何在」等標語和投擲雞蛋，有市民則在門外的閉路電視上，以便利貼遮擋鏡頭。現時，辦事處的其中一幅玻璃已被擊毀。刑事調查隊（CID）傍晚到現場調查及搜證。

自食其果

自己滑倒

塊玻璃自己跣低架喎

大批支持民眾到前了解情況，反被誤解，傷透人民感情。

乜佢有資格憤怒咩

哎喲喲

老母sd 左呢條片 點拆

何君堯支持者咪打囉

抵佢死 藍衫打左人一下先